如果依條女俾你屌 屌唔屌？

屌 戴咗口罩好似幾靚女
唔屌 飲喜茶死港豬

你都係死港豬，係到買喜茶

我有飲喜茶死全家

Tb?

係門口影的

死港豬

女黎?

滿頭問號講緊邊條女

左手邊個靚仔唔知有冇上連登呢

好似不錯

唔飲閪茶嘅話可能屌得過
但係佢飲咗，老鳳怕武漢肺炎唔敢屌

樓豬基？

380咪屌

你點影的

屌你老母影我家姐

屌條女再屌埋樓主

你家姐係藍絲定港豬？

都話係門口影

你點屌的